有咩方法隻貓俾我任抱

扑暈佢先抱

貓草

狗先會俾你任抱

冇

明明前主人都俾抱

夾硬黎唔得架，佢鍾意會自己走上你個身到

餓佢兩三日

開盡冷氣
熄曬所有會發熱嘅電氣
令自己成為唯一熱源

今日先試完，抱佢出街，攬到實一田